高院9:30，5樓7庭，上訴人梁天琦，盧建民，黃家駒

法官：潘兆初，朱芬齡，彭偉昌

朋友提供資料

救天琦

法官 : 刑期減至相等於已服刑期，理據稍後頒佈

個官吾係好人

推 去排隊喇

唔明

個官唔係好人

唔係掛

聽講1點已經有人排緊
利申啱啱係北區出去

如果係咁等於當庭釋放，但有案底

會唔會呀。。。

天琦判六年，實坐四年，如果減到四年真係坐多幾個月就放得

都係坐左，叫做坐少d

放人

驚佢呢個時勢加刑炸

終審

盧健民就多數有得減，飛個玻璃樽可以判到同案最重，痴Q左線

source?